有野請教

自顧人士想上會買車
拎銀行月結單得唔得？

why唔打去問